李顯龍弟妹發聲明 對李顯龍領導新加坡失信心

【Now新聞台】新加坡總理李顯龍的弟妹發表聲明，對李顯龍的作風和領導失去信心，又指他有意栽培兒子李鴻毅進入政壇；李顯龍指弟妹的聲明傷害了父親的聲譽。

李瑋玲和李顯揚在社交網站發表長六頁、題為《李光耀的價值觀哪去了》的聲明，指自從父親、新加坡建國總理李光耀前年三月逝世後，大哥李顯龍利用在政府的影響力追逐個人私願，又用國家機構對付他們和李顯揚的太太。由於感到擔憂，李顯揚已經決定離開新加坡。

兩弟妹是李光耀的遺產執行人，父親遺願是拆除在歐思禮路的故居，以免成為供人崇拜的遺迹。聲明指李顯龍夫婦多番阻撓，因為想用故居鞏固政治本錢，又表示兩人想栽培兒子李鴻毅加入政壇。

正在海外度假的李顯龍否認指控，又認為安排兒子從政的說法是荒謬。他表示自從李光耀離世後，出於對父母的尊重，身為長子已盡力設法，私下跟弟妹商議解決家中的問題，並指不同意見是難免的，認為他們不應該公開談論這些分歧。他對弟妹的聲明感到失望，覺得傷害了父親的聲譽。

李顯龍承諾會誠實並盡力地為新加坡人民服務，捍衛任人唯賢的治國原則。本周末返回新加坡後，會再處理家族的事。

嘩
開始黎料了

等「新加坡駐連登總領事」真文學院毒男回應

兄弟姐妹互相爭權奪利

留名待笑

終於

星洲炒車

康熙14太子

根本就係眼紅大哥啦
當年老父咪又係扶植自己個仔入政壇接班，不過冇揀佢地兩個之嘛
而家大阿哥想安插佢個仔就喺度阿吱阿咗

中國人好內鬥嘅劣質基因真係根深蒂固

講英文既中國人

領導層糾紛

一早講左獨裁既危險就係就算有明君都無用，死左之後，仔女垃圾管治都會將國家陪葬。一諗起以前新加坡同事成日巴巴閉以為香港已經死左，唔知道新加坡都係差唔多，抵新加坡人死。

其實佢地根本自相矛盾
利用在政府的影響力追逐個人私願、用國家機構對付人民、建立世襲皇朝等等，係佢地老豆身體力行，而家大哥照辦煮碗，佢地就質問「李光耀的價值觀哪去了」？

我地咪比住係籠屋度笑鳩啲坡豬 有組屋又如何 他們有言論自由呢

點解新加坡媒體冇報導呢單新聞嘅

國家管晒咁濟，點出
新加坡有民主但無自由，但香港就相反

係撚民主咩，瘋狂gerrymandering，不過港豬票都無

李生玩君主立憲做王室咪算囉

係咪大國間嘅角力

李氏權鬥
幾時有新加坡玄武門之變
建成、元吉

李顯龍稱帝年號叫咩好呢

我既諗法同你一樣 呢D明明就係李光耀的價值觀

得個名有咩用
人地鍾意真權力

組屋政策其實好多問題，不過無人敢講。
又例如新加坡公積金總黑暗過香港強姦金。有入無出。

屌

好波

CNN: Singapore Prime Minister Lee Hsien Loong publicly denounced by siblings

官媒Channel NewsAsia: PM Lee denies claims made by siblings

香港仲叫做有人屌政府丫
新加坡呢？
以前去啲19遊學團聽到啲導遊讚到佢天上有地下無嗰下，真係嚇撚死

俾著其他人咁講實又告人誹謗，今次係細佬妹做佢，李顯龍一告佢2個就乜嘢都爆晒出嚟。而且始終華人社會，對於同親人打官司觀感一定唔好，佢個形象就玩完

我諗佢兩個細佬妹已經括左出去

華人權鬥dna

獨裁始終會出事

支那狗 幾千年都講左咩問題

就算有所謂明君(雖然大多都係吹出來)
甚至漢文帝，宋仁宗，明孝宗 所謂三代之後仁主

都確保唔到繼承者問題

amos yee屌李光耀獨裁，新加坡d出名youtuber個個拍片罵，你就睇得出，新加坡年青一代衣著打扮，流行文化喜好同世界其他地方包括香港無大分別，但政治睇法保守同香港60 70歲阿伯無分別。

香港人因為敢反抗敢罵政府先頂住20年先開始赤化，新加坡人就好似政治幼稚園級數，做慣圈養寵物，抵死。

沈sir話佢先係下個

連登仔最憎既蝻

利益權力當前，親情入垃圾
繼續家族橫行星洲，淡馬錫洗錢

民主有咩用?

好簡單，新加坡20年內一定收皮，温室中長大同受奴化教育大嘅人根本冇可能管到其它人，可以推算到喺可見將來，新加坡好有可能青黃不接

已經謀定後路走

領事仲未出現嘅

身家分得唔勻

可能探聽緊應該跟邊邊

人民行動黨蝻化

有報

李玮玲李显扬就李光耀故居分歧发表声明 李显龙总理否认指责

講英文既強國人

傀儡黎
同前總理吳作棟一樣

避重就輕
分歧遠超家族物業方面，而且質疑大阿哥領導新加坡嘅能力
而且個標題係突顯李顯龍否認指控，係典型隱惡揚善做法

佢夠話美國人精明唔會投侵啦

邊有得比
新加坡係本土政權 周邊國家都想sg死
支持自己國家有咩問題
好似港燦無論邊個上位都俾人批鬥完再分裂再反檯 一世都立唔到個似樣嘅國家

Eternal Prime Minister 李光耀
Seniorest Minister 吳作棟
Senior Minister 李顯龍
Minister Mentor 尚慕根
Prime Minister 李鴻毅

呢句嘢同強國成日講“XX亡我之心不死”一鳩樣

好似香港成日都覺得中國想佢死囉可

唔獨裁 華人社會會出事嫁

睇呢d爭權奪利好睇過tvb膠劇
李顯龍快d效法金仔
無毒不丈夫，無情最是帝王家
係時候搞掂細佬夫婦咁多嘢想奪權啫
先下手為強，搞場交通事故
細佬兩夫婦卒
搞喪禮又可以流下鱷魚淚

最樣衰係打完TPP飛機
華麗轉身去奶共

食吓花生先

新加坡有奶便是娘喇
依家內部李家玩緊權力遊戲
分分鐘好睇過九王奪嫡

支持國家同維護獨裁原來係同一樣野

坡狗

召喚真文學院毒男

快啲出嚟接受質詢

坡豬與行動黨死忠傾巢而出批鬥李氏弟妹

而家就等一個新加坡李登輝

雜種咪又係想學新加坡
咁你死左都咁多人讚又係幾吸引既

細佬想上位

大家同一個老豆老母生， 大佬已經安排自己仔準備接班， 咁同以前皇帝有咩分別

個國家係姓李嗰喎,有咩唔得？

咁嘅概念就應該由得北韓啦

連登邊有人反北韓呀？個個都想佢發癲亂射
唔係樓價點冧？

仲係迴避
當年老懵董起碼都識講句早晨吖

所以細佬妹咪反佢， 你得點解我唔得

新加坡政府發出咗通緝令未？
有咩國家同新加坡係冇移交逃犯協議

賤種基因真係洗唔甩

新加坡好似apple冇左Steve Jobs咁

你個名

同香港一樣，逐漸步向滅亡 歐洲又俾難民害死，中美俄又咁多內部問題

agger
新加坡係間公司
唔係國家

鬼打鬼,無一邊高尚D

仲要係家族企業個隻

分贓唔勻打餐死

富不過三代

李光耀1990年退休，之後俾吳作棟做總理咗14年之後2004年先俾返李顯龍做

所以李顯龍之後夾個攝政王，等個仔再大啲先俾返個位個仔都唔出奇

係要等一個蔣孝武

蔣孝武自把自為叫情報局長去美國暗殺作家江南
暗殺一個位於美國又持有美國國籍嘅人，激嬲美國佬
搞到蔣經國唔傳位俾蔣家第三代(或美國佬唔俾蔣家再世襲)
先俾李登輝上到呢個位

由新加坡財政部100%控股嘅投資公司--淡馬錫
係由李顯龍老婆何晶做行政總裁

李登輝呢啲人都好難有 幾下手勢就做低曬kmt 班老屎忽同軍頭

末落嘅開始

總領事潛左水

華人皇室爭鬥既現代版

願李的國降臨

佢仲推緊我個陳年北衛星客運廊post呀

落李的國降頭

老婆如果唔搵錢俾老公駛，PAP點樣響大選前密密幫D組屋換LIFT同UPGRADE熟食中心先

佢兩弟妹facebook好多花生食

SG GOV會唔會封fb架

真文學院毒男不願面對

基因問題姐

喂幾時出嚟呀
文學院

權力

花生！！！
華人果種世襲制專政

奶野係必然

秦無二世呀

總領事肯出嚟回答問題未

問題係如果李氏去到某一代生唔到仔
或者 早死 咁就出事嫁嘛

呢個又唔怕，李顯龍有三個仔
大仔生唔到，咪搵二仔啲後代做囉

江戶幕府將軍德川家康有十個仔，要去到第7代嗰時嫡子秀忠一系先絕後要搵其他德川家嘅人去做

仲推緊？

同game of throne一樣咁精彩?

快啲出嚟啦
等緊你

新加坡證明獨裁是最佳方法

咁耐都唔見總領事
是否已被肅清

冇喇冇喇

佢扮睇唔到

諗梗下年好唔好去新加坡旅行

之前19仲吹到有幾優秀

有無睇過資料, 李顯龍大仔李毅鵬有白化病
而家傳是第二仔李鴻毅......李鴻毅1987年生, 就算安排都有排等, 要搵多幾個攝政王

李顯龍去到咁上下, 李光耀才安排到佢上...

李光耀有番咁上下，李顯龍才會被安排呢啲教育/工作

Piss

佢個大仔唔係同何晶生架嘛白唔白化症都難d上到位啦

總領事

要安排佢入唔難 但要First Hon grad就真係好難

即係咁，個仔叻唔代表個孫都叻，
蔣經國都好勁，但蔣孝武就係一個垃圾二世祖

養不教，父之過

真正社會精英

要拆左間屋先平息到？

小中國人

領事去咗邊呀

點解有組屋唔住，要攬住間祖屋
你懂的

李氏皇朝將亡
佢梗係返咗去新加坡準備做活兵馬俑啦

陰公